好憎嗰啲舊機換新iphonexs xr嘅優惠，點解唔直接減價？？

部舊機用落有感情根本唔想賣，同埋apple要啲舊機嚟做乜？不如直接減三千仲好啦

做咩要向蘋果低頭，換過其他廠嘅機就得啦！

出面放多兩千 係Apple放少兩千or以上 自己諗佢有冇減到 呢D唔係叫減價 係叫加價 on9先會上佢當

講D嘢你知 我上年18年嘅6月幾買咗隻6千幾嘅WAtch 11月左右蕒咗XR 買之前多口問 我隻錶trade到幾多 佢條撚樣話 只值＄1千哈！ 嘩我吊佢老母我果陣仲想出隻最新嘅series 4 我吊佢老味 我聽完當堂打咗個尿震 我買佢老母 ！決定以後唔再買佢D錶哈！

因為佢只收IP7以上
IP7賣出去都多過佢trade in個價

部舊機用落有感情咁咪同佢結婚囉

6/6s 之前 apple 回收價低到爆，宜家新機貴，吾肯減

宜家回收價，加返差價比你，仲收埋你部機（折件去賣）。 apple 根本賺到笑